（公投）今日交通癱瘓小勝一仗，聽日仲繼唔繼續玩？

再接再厲
休息下，下星期先啦

推
又交癱，班狗狗實休息唔到

機場ok
其他要諗吓
返工時段唔考慮

機場都好 不過要有幾千人先拖延到登機落機

打錯
係放工時段

推

唔好住
等下次再罷工先黎

我建議休養生息下先

要繼續做
但要先處理左淺黃/港豬割席，同埋做果D有禮貌D
「唔好意思，阻一阻你番工」「五大訴求，缺一不可」

好似稅局咁？

但得一個出口，屯門至赤鱲角連接路仲未起好！倒不如…

講真 如果日日都係咁嘅話 我估有唔少人由支持我地變成對我地反感 唔係想分化 只係平心而論
Between今日好波！

今晚所有野完晒
做次wrap up 睇下黑警有咩做錯加文宣
再set deadline回應

點都要比自己人抖下嘅

做下文宣或者道歉運動

Yes, 和理非文宣出動時間

group 下記者運動

小勝?輸到仆街,今日過百人被捕

道歉可以，但絕對唔可以跪

group 下資料(例如:遣責白衫(元朗再臨)同藍衫，做下檢討

擔心搞得太密會失民意，會令啲淺黃中立唔追開新聞嘅人反感。

唔好屌我左膠p牌仔住，民意的確係好重要，依家各區都示威已經唔止得勇武同和理非，更重要嘅係街坊。依家場運動喺各區百花齊放，都要靠街坊支援，失去街坊支持將會係好大嘅損失。

今日mtr同集會非常成功
係有少少戀戰
再加上空路交通嚴重受阻！呢樣係重大戰果！
今次係比左政府一個下馬威：我地有能力癱瘓香港！

所以 我認為係有代價既勝利

道歉運動2.0

首先要諗方法同屯門撚道歉，佢哋屌晒鬼屯門公路大塞

快閃！

唔好喇，d市民塞一日都可以忍，連塞佢兩日會反感